廣州恒大應該改名做中國廣州恒大

宜家係唔係搞廣獨 冇中國兩字係前面

無論點, 禾含>>>>>是但